有冇人畢業左十年仲係會夢見中學既生活?

大家可以講下返返中學最想做啲咩
中學最後悔都係冇讀好啲書，特別學好啲英文細個真係唔知讀好啲書係咁重要﹐勸而家仲讀緊書既人要加油努力
另外就係冇趁時間多果陣參加多啲活動，玩來玩去都係果幾樣野

冇讀好書同冇識多啲朋友（雖然由細到大都唔識同人相處）

人際關係都係一個重點﹐有人話後悔中學冇拍過拖﹐不過我又真係中學冇鍾意過人喎所以都唔算特別有遺憾

後悔冇識多d朋友 冇讀好書 冇踢波 (中學處理人際關係做得太差)

夢見後生女miss

成日夢見唔記得帶呢樣果樣返學

中學讀女校好想知中學暗戀同學係咩感覺
人生一大遺憾呀頂

尋日
鍾意咗個女同學
夢入面見嘅，現實唔識

過多年就3張

成日夢見好趕咁著校服，過晒時間返學，個時可能真係好大壓力

後悔到佢轉校都冇表白
明明住樓上樓下，再見到佢都扮唔識
久唔久都會夢見番同佢同佢地一齊既日子

間唔中會夢見喺班房上堂嘅日子
但一訓醒諗起陣間要返工個人就會特別Sad

突然間諗到多一樣野
成日都夢見分組冇人同自己一組

會夢到自己上緊堂同fd吹水
利申：未夠10年

仲會夢到自己以前有幾慘
好似永遠冇辦法逃走個惡夢咁

一半既夢都有關

會夢見自己全裸喺班房
會夢見訓醒龍珠頭咁返學
會夢同事/大學同學喺中學班房

可能因為中學就喺屋企樓下 窗口對正

你問有無一定有 但次數好少好少

成日都夢到係中學班房到考試
我屌你老味發夢都仲要做卷

周不時夢見中學返到去攞份功課出黎一啲都未做要喺老師十幾分鐘收功課時間偷偷做左佢 醒左先發現只係夢

果陣真係過得唔太開人

本身中六升唔返原校, 但係成日會發夢自已原校讀中六
然後身邊冇FD, 上堂聽唔明, 連自己個位係邊都唔知
跟住會好sad, 覺得自己好冇用

不過最近好少少, 因為就算發緊夢都會隱約記得已經u grad

成日發夢唔記得帶野跟住遲到
好似出到門口先發覺自己唔記得帶功課然後趕返屋企﹐然後返屋企途中又俾人閘住左傾計傾左好耐。好難先返到屋企拎野跟住又急尿去廁所，再出門之後又發覺自己唔記得帶八達通又返屋企攞跟住無限loop到遲到

好似話夢入面唔會出現唔識既人架喎﹐會唔會係你中學暗戀過其中一個女同學跟住唔記得左佢既存在?

係囉中學咁開心，估唔到咁快就畢業出來做左幾年野

中學時代既惡夢: 大家呢份project 可以自由分組

我中學畢業咗十幾年仲成日夢到
最多係要再考alevel
但夢入面又知自己已經畢咗業好多年咩都唔記得曬
擔心2年唔夠時間pick up

最近呢幾次有有去報名報補習天皇等上堂
著完校服搵唔到白褲仔
搭巴士返學唔去咗邊咁

人生最開心係中學，其次大學真係好掛住…
覺得依世都唔會再開心…

我成日發夢變返中七要考AL
但好矛盾 明明記得自己大學都畢業埋
夢入面勁驚 因為已經唔記得晒啲嘢

發過起碼十次呢啲情景
當年AL真係好大壓力

冇掂女同學手仔

喂 同我一樣嘅

白杉白褲校服真係好On9，成身白色咁

AL 真係全世界數一數二難既考試

屌我啱啱先夢見自己考dse中文
作文夾雜住啲英文term
就開始feel到有啲唔對路

成日夢到要考數學 有時情景係唔pass就無得grad
最後一係嚇醒一係就fail 但明明現實係完全唔使讀數

仲有會夢到俾中文老師催我交功課 果時好曳 成日唔返學 又唔交功課 佢果陣一見到我就會催我 搞到勁有陰影 雖然其實佢好好人

同班中同跑住去食lunch間中都有夢吓

後悔淨係掛住讀書 冇咩朋友

exact7ly一樣
次次發中學嘅夢
都係返翻form7
夢入面要備戰考Alevel
仲要次次發夢都係考衰左
ps 同樣大學畢業已經極多年

原來咁多人都係咁
究竟當年AL有幾恐怖先令咁多人連大學都畢埋業
但都仲成日發夢經歷返去準備呢個試

其實我想問下，我間唔中就會發夢係學校走唔返出黎 地點包括中學，未去過既學校等等
即係點都搵唔到出口or搵到出口都出唔到去
利申學渣 ，正常中學生活，冇話特別留戀

你想問啲咩

有

+1
AL已經係十年前嘅事
仲會夢見溫唔切書 唔識做pastpaper

當年唔覺得有壓力到咁嘅地步
過左咁多年仲會發考試惡夢

無點發過! 亦唔想發!

大多數人同我淨係點頭之交, 對我亦唔見得點好。

有少部份人中學已經玩妒忌, 有機會就害你!

亦親眼見過唔少平日對人唔錯嘅同學比人排斥/玩!

唔明有咩值得好提!(我講我自己。)

最憎做project. 次次我做哂。

做多兩三份同一題目o既功課,當溫習仲好la

讀緊中學

可能長時間返得多

有冇咩心理含意咁姐

依排冇返學咁耐，就黎覺得自己好似雙失

畢業廿年成日都夢見中學

成日發夢要考CE / A level ， 但未溫晒書勁驚
醒咗先知以後都唔使考試